點睇朱凱廸同陳志全係熱狗之流投反對票

講真抗疫係全港共識 我地香港人一早唔想攬炒啦
依啲分化撚係咪應該立即辭職

零售業飲食業收成百億

兒登仔：有泛民，不怕！

唔攬炒了 始終大家都想商界好

係咪想我地黃店執晒你先安樂

大家都愛香港

#1-6 熱狗
Block晒

依個post分化撚多到 拉

民建聯支持派錢又投贊成票又算唔算分化撚?

樓上班五毛又深夜帶風向
拉

真，幾條友我都block咗

夢不拾遺？
條友係好出名嘅五毛
我已經bookmark咗佢

我地泛民要救醫護 中間嗰250e是但啦

講真依啲分化撚我一早block咗
係唔明朱凱廸唔贊成議案
一定係分化撚嚟

250e都是但, 咁40e都是但啦